想問下聽日遊行幾點開始

如果想行最早 要幾點去到天后果邊

人多早啲去

1200到天后食lunch再行去起點

明天一定到